收到風，瘋狂道歉個位手足情緒好差 比身邊既人指責

一個男人瘋狂道歉 仲要對象係班狗
比人影哂 個頭又咁易認 好多人都知佢係邊個
個個話佢廢 點解要道歉
完全無理手足感受
你唔罵班狗 反而罵手足道歉?

手足 你聽住
你無做錯 我係理解你當時決定
加油

可能大部分人都係想佢失蹤之後講句
好嬲
轉發，一定要搵到佢
到條屍出左黎就講RIP我地會撐住

畢竟郁下隻手就得

你試下唔知有記者在場底下屌狗呀
on99

手足道歉無做錯

唔理真定假，

怪受害人 而唔怪責施暴嘅黑警係咩道理？

我諗正常人唔會咁on9 掛

啱 同情手足
個個moment 唔通仲硬碰咩
唔係嘅分分鐘又死

比著80%既人都會做咁既決定
你估佢會知有人影到咩？ 馬後砲就叻！
比佢知有人影到引佢地出手添啦

屌個道歉嘅受害者係mon post狗帶風向分化！我肯定！

佢唔道歉隨時消失

支持手足

支持手足追究黑警

無錯，最緊要人無事

民事訴訟 心理創傷

on9, 保命先係最重要,手足根本冇錯

先保護自己呀屌你老母 邊撚個ON9指責呀
手足冇做錯

痴線 大丈夫能屈能伸
點可能喺呢個時候blame the victim
邊撚個屌佢呀 道個歉幾咁閒呀
喺嗰個環境唔通俾人圍毆先叫英雄

blame the victim做乜鳩
為左啖氣入去48個鐘好好玩?

能屈能伸無問題

佢冇受呢個委屈
點會突出皇軍行為
反而大條道理打鳩你話香港人係暴徒

黑警叫人黎香港視察
直接send條link已經秒殺

你哋啲手足就係咁癈㗎啦

班兒登仔對住班狗可能驚到跪咋
個手足俾咁多人圍講野仲正正常常冇口震仲想點

有無議員可以諗下係咪可以告黑警
告唔成就當係暴露司法已死嘅事實

包伏撚口號撚屌鳩人就識
叫佢地進化落場 做野
不了有生活有包伏
洗撚理班垃圾咩

明明班狗先係應該屌
手足能屈能伸先係真男人
有班人好鍾意將憤怒發洩落自己人身上 真係好ON9

邊撚個指責佢？支持手足

on9 個個moment仲屌同自殺冇分別
個個都FF大帝講到自己咁撚勁結果第二朝準時返工
大半年仲一隻狗都冇死

威返次，投訴，私人檢控

含撚啦廢柴黑警屌你老母

班兒登仔邊度會知邊個叫韓信
韓仔佢地就識

喂毅進仔 除低支炮同gear

You are nothing

手足，冇人會笑你

佢冇問題
屌佢個班先有問題

比人圍唔係可以點

要指責不如諗下點解一早知TKO重狗, 區外冇其他地方遊擊/開花好過喇
要悼念唔一定要案發現場嘅

根本冇做錯

十打一屈你搶槍點算

事主好大機會ptsd

話人廢個啲出黎做下示範囉
一打七啊？ 個個講就叻 打佢地博佢地博做浮屍啊？
理解手足點解要咁做 唔好傷心
Revenge is a dish better served cold.

唔關佢事其實
身邊人屌佢jm9

黑警比人圍都SORRY啦

你咁撚威又唔見你去殺狗
現實呀大佬 有槍炮㗎 你估可以徒手接子彈呀
屌你老母你試下比咁多狗圍呀
可能你好撚好打啦 但大多數人都係普通人
屌你老母唔去屌狗喺度blame the victim
比d同理心得唔得

推

唔好blame the victim

無人笑果位手足

講完

保命緊要，手足你冇做錯

支持手足
你無做錯

手足你冇做錯野，七圍一，點都順佢意！

我又唔信會有佢真係識嘅人屌佢

留住條命先有用爭一時之氣正on9

涼住冷氣馬後砲下梗係易架啦，班友試下得自己一個俾成班有精神病嘅爛仔圍下丫
真係諗唔明佢道歉有咩錯

手足加油
你冇做錯
大丈夫能屈能申

岩，唔係下下都要俾人打到仆街。
唔應該 blame the victim。

屌 比狗查過就會知 係幾撚驚
屌哂你班冷氣軍師唔撚識將心比己

手足加油

邊個blame
出黎講兩句

唔怪佢
最緊要人冇事

比著你比成班癲狗圍住都驚啦
班狗真係癲架

唔使自責
有冇睇龍馬傳
有d嘢叫忍辱負重
根本唔使咁計較

喺果個情況底下，曹星如都要道歉啦

真係抵屌喎, 理咩解? 有咩理由要咁樣講對唔住先? 仲要係對死黑警講, 之前有條廢老跪黑警都俾人屌到上天啦, 跪乜柒呀

手足 明哲保身係啱㗎 最緊要不被捕
係班黑警on9 你無做錯

識時務者為俊傑

爛仔邊有狗咁恐怖，起碼冇槍冇gear

佢肯忍仲突顯到黑警既行為

叫手足當屌佢既人全部都係三毛/分化撚/狗就得架喇

手足你當時既決擇係無做錯. 君子報仇十年未晚.
敵眾我少無理由夾硬來

保命為上

咁多人圍佢一個
Be water 係啱㗎

連登仔隔撚住個mon實口響響㗎 打幾隻字又可以去打機

Blame the victim正仆街
手足絕對冇錯

唔明點解要指責佢
個個人都勇敢嘅？
自保有咩問題？
班指責佢嘅人究竟咩心態？

好耐之前已經講過

現實落左單 比人圍既話 手足唔好一時激動
反而sorry sorry 跳埋舞都冇人會話你廢
d犬就係知冇料入你 先咁做
手足番到屋企先係世界冠軍

唔覺道歉手足有咩錯，屌人個班你試下係佢個情況屌班狗呀，你一定會後悔

有類似情況，我都會狂道歉

支持手足！能屈能伸！黑警一定會有報應

push

努力手足

痴撚線 個陣唔道歉真係等住比狗打
唔講話手足唔知個到有冇記者 比人打到仆街都冇人知
就算佢知有記者 緊係都道歉認衰仔先 唔死先係世界冠軍
至於留住個身之後會做咩 我就唔知了

士可殺不可辱, 講完

Push

係o個個時間比我都道歉，扮吓嘢
你要型比你型，手足冇做錯

保命姐

大佬你自己試下當下會點

唔道歉可能隨時天台俾黑警擲落街

最緊要人無事

Blame the victim? 手足有幸見到的話
你冇錯

Cls 個位手足冇做錯 錯既點睇都係班癲狗

叫班冷氣軍師收皮

一個手無寸鐵嘅人對住七隻狗
你話保命又好乜都好，道歉真係冇錯
留得青山在，那怕無柴燒
手足你冇做錯

班撚樣講就把炮，試下俾七隻狗圍嚇撚到喊都似

上年有個學生同班曱甴敬禮唔洗比人查, 轉頭行遠左就屌柒班曱甴
果時好多人讚佢叻仔
最緊要走到

真

痴撚線
易地而處係咪真係咁多人對住呢班黑警都仲可以口硬？
根本班賤種警都無人性0既
0係鏡頭前都夠膽咁暴力打人
無鏡頭一定打得好撚金，掉埋落街都仲得

都唔明有咩好指責

其實佢可以選擇唔出聲, 或者態度平和D, 應該都會無事,
但同黑警講對唔住係離撚哂譜

明
勿因一時之氣壞大事

手足唔好自責！推！

手足頂住

留有用之身 得自己仲屌狗只係愚勇

咁就要索償喇

手足 加油 對住癲狗係咁上下

手足係英雄
一人單挑成隊暴徒，型過美國隊長

blame the victim 係連登傳統文化

向弱者抽刃

同意 連登仔淨係識屌人
到你自己面對果陣咪又係成隻狗咁對唔住

不過連登仔鍵盤戰士邊會落場吖

我發覺你個撚樣次次喺度講就講到好把炮

忍辱負重好定因為唔道歉而冇咗條命好?

手足冇做錯, 唔駛理啲on9
加油

從來無屌過手足。。。

會員 神威牛丸 召喚

唔好自責

手足冇錯

係班狗欺人太甚

手足忍辱負重

我覺得手足冇做錯到
係被脅持嘅情況下
保命要緊
有命先可以光復香港
將受到嘅屈辱要佢地加倍奉還

推到手足見到，君子報仇 十年未晚

俾咁撚多狗圍住，唔道歉分分鐘就變浮屍。留得青山在呀，我都會道

如果道歉就唔洗被消失
無人backup就一定道歉啦
都係d口術、面子野
留返條命先有得玩

手足無錯

無錯同班癲狗無需要硬碰 只會自蝕桌
錯既係班狗 唔係你

你可以睇返琴日既post
都唔撚知係五毛定冷氣軍師黎
係咁屌佢道歉

期間男子更需向在場7名警員逐一致歉，並多次重複道歉直至警員滿意

已經出現咗

試下比幾十個黑警圍，唔驚再串返佢 先好屌人

同被發現有毒品

啲yellownazi真係好撚煩
成日blame the victim實事又唔見佢地做

呢位手足先係得若水的真諦

痴線
係班狗既錯 手足係受害者
有咩理由話手足

連登仔平時開冷氣用念力抗暴樓主你都on9

On撚9？點解要怪手足？
手足你無做錯 我地撐你

d人好痴線

巴打唔好咁傷心

比着係我比咁多惡狗圍 應該會嚇到喊晒口

唔知真定假 不過如果真係有人識個位手足 麻煩同佢講聲
手足你無做錯到 加油

我好懷疑成班唔係五毛就係冷氣軍師

期間男子更需向在場7名警員逐一致歉，並多次重複道歉直至警員滿意

成大事者不拘小節，忍辱負重，冇人有資格笑，冇嘢好笑

你喺我心目中係真男人，係聰明人

Diu嘅都係藍絲都係狗！

鬧佢有咩意思 佢係講事實 事實上係你哋真係廢 做啲咩都好

咁多支槍，唔好話一個人，一班人都跪哂係度啦，我覺得當事人道歡無錯，唔係比人打死都無人知啦

手足你冇做錯呀 仲要係做得好好呀

手足唔係廢！
佢係極度冷靜！
俾我實當場屌9班狗 跟住我就會被自殺
手足夠冷靜 Respect

講你就醒
俾班防暴狗圍個陣你屌鳩佢俾我睇？
我驚第二朝你浮緊水咋

應該繼續屌 比人打又有記者影住 我地又多粒文宣大核彈

手足絕對無做錯，一個道歉再引爆狗賊反人類行為

撐撚硬手足
為啖氣，死撚咗，值得咩？
Cls竟然怪手足唔係屌狗，咩邏輯

留有用之身

blame the victim

真，能屈能伸

處眾人之所惡，故幾於道

手足，你聽我講唔洗理佢哋，佢哋比咁多隻狗圍一定尿都瀨撚埋 最撚勁咪得把閪口囉 你嘅判斷好正確，人無事先可以做世界冠軍㗎嘛 sad一陣好啦，條路仲好長遠

又blame the victim

頂住呀手足

手足唔好自責

我都好發現你好抵屌
試下一個人被幾隻曱甴恐睇下點
仲要講緊當時冇人知有鏡頭影住 隨時被人打死被消失
一時之氣 定 留住命仔打持久戰?

韓信為生活都捐過褲浪
大丈夫能屈能伸

推 希望手足睇到

手足唔好唔開心 最多我請你食飯

俾著我都會咁做 無謂俾人砌豬肉

要怪就怪popo

我想講

佢好勇敢

Lm

裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

啱

邊個屌佢收檔啦,你試下比咁多個黑警兇

黑警真心要死全家

係班狗仆街！
手足，不分化不割蓆不督灰

屌你老母成班癲狗圍住有得唔道歉咩？don't blame the victim 啦

能屈能伸

俾著我實喊撚埋

記住呀，人地只係路過，係普通市民街坊。
一定要賠償

而家唔係叫你屌鳩班黑警喎, 7隻黑警圍你, 仲屌鳩佢完全係自殺行為,
但如果你乜都冇屌過唔出聲, 而班黑警要逐個講對唔住就打死都唔撚會講囉

冇人想第日又冇可疑，鬧佢既人諗緊乜？鬧係對自己人用架咩？

手足 你冇做錯
做魏俊傑 係最明智的決定

痴撚線
班撚樣又棍又槍
唔道歉可以點？ On99

納綷黃又批鬥自己人？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

其實邊到睇到個手足比人指責？
完全唔覺

心裡面會不憤 好憎d狗好委屈
但當下唔道歉可能命都冇 有咩辦法？
手足 你冇做錯
呢件事只係令我地睇到班狗有幾仆街

好彩當時你冇被捕
絕對理解你

加油！
支持！

重點冇人知當時有記者係現場
唔係flash media點會講自己冒死咁樣偷拍
再加上 為左文宣效果 你想手足送死?

手足加油
你無錯
你表現左咩係be water

主動敬禮同被逼瘋狂道歉程度差好遠

手足我係你都會咁做

你冇做錯到！
我寧願你道歉都唔想多一單冇可疑

咪blame the victim

唔通就咁起鋼屌狗咩
你輸人輸陣 縮係好撚正常既事
唔通學啲低能0.5同yellownazi咩
做人 能屈能伸先係真男人

出來投訴啦

點解要鬧受害人？企喺外邊睇晒全局屌人道歉嘅收皮啦

當時咁嘅環境，一個對住咁多癲狗，梗係保命先啦
係班狗賤格
手足無可奈可
佢仲辛苦過其他人

我完全理解你！比我都只可以咁做
一齊努力！

支持！

邊撚個指責呀

點解要指責佢?
任何人比七個重裝既人圍撚住,淆底係正常

絕對理解

手足完全無錯，一直都係班狗仆街又廢！
話人廢果Ｄ一定唔係真手足

要知連登好多五毛／ＭＯＮ ＰＯＳＴ狗係到

點都支持你！（抱）

道完歉就走得有咩問題?
大丈夫能屈能伸

錯嘅永遠都係班冇人性嘅狗！

手足 唔洗灰 1V7 你一D都唔廢
係我男神

講鳩咩
你試一次俾我睇？

你無做錯

快啲去投訴啦

( Show Blocked User - 起大面架純 )

on9咩
比人拖左去暗角咁款
分分鐘比人打死跟住消失埋呀
邊撚個鬧啊？

好多人個腦坐撚住左, 覺得一係就屌鳩班黑警, 一係就被迫瘋狂道歉, 其實手足可以係好冷靜咁乜都唔講/平和地配合截查, 亦都係一種能屈能伸既表現, 佢叫你道歉就道歉, 有無尊嚴?

支持手足
留住條命先做到世界冠軍
你無做錯

佢有咩錯啊
畀有武器嘅有牌爛仔圍啊

真
或者出黎影下相打卡就走個班

因為佢狗黎

大把狗上連登

大狗唔會亂吠，但一行動就一啖咬落去，
係得芝娃娃d垃圾細狗最鐘意亂吠， 但一有事就變死狗。

以上不論黄藍香港人同警犬， 一樣套到落去

段片藍絲見到真係笑到仆街

收皮啦，講真，如果你唔係黑警，你就係一條戇撚柒鳩百痴仔。

七對一，孤軍作戰，依啲時候忍聲下氣先係正確做法。手足擁有心智閱懂現況，唔俾黑警有位入，依一點非常值得尊重。

想睇下ching成身得個口罩比五六隻full gear狗圍住係咩表現

我同你講, 我係佢一撚定唔會講對唔住, 我亦都唔會咁撚蠢俾7隻狗圍緊仲屌鳩佢地, 刺激佢地

呢啲叫be water!!!呢啲時候硬頸無意思

大丈夫能屈能伸！！

手足保命緊要
鳩up幾句姐 又唔係要你含撚

當下佢又唔知有記者
大核彈又點？
俾你可以好嬲咁返工？

俾7隻狗圍 手足侷住道歉
唔係分分鐘又被自殺

佢道唔道歉都唔係主要問題，黑警打人、綁架、搶劫、強姦、非禮、謀殺 樣樣做齊，最該死嘅係佢地，鬧手足個的人可以focus翻個主因到

你無做錯！

而家唔係鳩UP, 係毫無尊嚴同黨衛軍地道歉

大丈夫能屈能申

純粹係死黑警嘅日常暴行 點解要將個責任推畀受害人身上

命都保唔住，講咩都係廢
手足唔洗理班底智商物種

有料嘅就一早殺狗啦

7個人圍住你喎

唔道歉唔通點做？俾係泰臣佢都會認死狗啦

冇野搵野黎講

其實手足唔洗理會個班人 還掂都唔係同路人 洗乜介意佢地嘅閒言閒語

唔可以責怪手足

咁你想點撚樣呀，去留膽肝兩崑崙？

有時真係醒少少 對同路人寬容D
現階段 就算比你記者影到有呢個人
跟住被自殺 你吹得黑警脹咩??
黑警洗撚應你地??
保撚住條命 之後做乜唔得??

唔鬧無品侮辱人嘅濫權者, 反而去鬧被人侮辱嗰個?!
當時手足嘅反映好正常不過!

手足 冇人笑你啊 只係心痛你遇到啲咁嘅事 俾8、9個牛高馬大Full gear警甴圍喎 唔跟佢地講嘅做 後果唔敢想像 所以你好勇敢架啦

其實係最聰明既決定

相信屌佢同笑佢既人都應該冇出過黎
就係背後指指點點

佩服你咁撚勇
但我唔想係海中心見到你

個陣個停車場差唔多全部係狗 我肯定係有敢言手足 但係點解要屌呢位逼於就範手足？佢想道歉？佢應該都唔知有記者影住佢 佢都係人佢都驚聽日俾人扔落街個個係佢 香港人結好無？

渣架

痴撚線 唔通一打十?
屌人容易 但換轉自己一樣死狗咁
屌佢地班柒頭老母

係美國,一早賠左錢比手足啦屌你老母死黑警

只可以講
係人都會驚
嗰一刻唔係咩酷刑咁簡單
而係真真正正生命受威脅,係有機會被自殺

手足
你冇做錯到
相反
你嘅行為令我哋得到呢條核彈片
多謝你！

好似日本皇軍咁

你試下唔道歉有咩後果

依d小人物就算， 我平時tg都叫人當真手足被捉， 身邊d垃圾廢物塘邊鶴就出少句聲當幫手足受少d苦。

屌柒佢班狗又唔會少忽肉， 但肯定會發洩d氣落被捕手足。

不過9成人都只係理自己感覺良好就算， 唔會理被捕手足下場， 但換住係自己咪好似片中咁笠水扮死狗

7個黑警圍佢1個手足
緊係道歉 保命要緊 唔通仲同佢硬碰硬？

絕對明白手足點解道歉 撐你

做得好呀
最緊要人無事，人無事先可以做到世界冠軍！

支持手足，保著條命先可以光復香港

Cls 幾支槍對住你 say sorry 咁都做錯？

大丈夫能屈能申

大家推上去俾手足睇

唔洗一打十架, 唔出聲唔講野咪得, 點解要跪呢?

手足冇做錯到

真係好戇鳩
有腦都唔會嗰啲時間屌狗啦
畀人鬧完佢哋會發洩喺邊唔使諗都知

我睇完條片個刻 我唔覺得手足有咩錯 唔保條命點煲底相見？反而班狗態度我嬲到仆街 人多就可以打橫行惡撚哂？

辛苦手足

對，不要blame the victim

pish you

咁講其實你道左歉都可以被自殺, 班狗無性既話你講唔講一樣會死

手足咁做先岩
做得好好，係武力完全不對等，務必保命
留有用之軀成就大事

手足 絕對理解你當時既決定呀！
你冇做錯 好好休息

直面打狗都要3-5打一個 手足無裝一打十等死？

以後屌手足=鬼，唔好俾屌自己人風氣蔓延落去

加油

手足你無做錯到！

大丈夫能屈能伸，留返有用之身再戰

[black]blame the victim做乜鳩[/black]

雖然去到嗰個位自己都未必似手足咁道歉
但始終未親身試過 自己都唔敢咁口響
不過點都支持手足 係屌都屌黑警啦on9

係，越王勾踐為求自保都忍辱負重，卧薪嘗膽， 為報仇都等十年，道歉無什麼大不了，有命先有機會反擊

又一件

唔出聲唔道歉

佢今日已經被黑警丟左落樓啦

咁都指責痴撚線

俾狗暗角圍仲唔扮死狗
輕則屈你藏毒襲警，重則掟你落樓

革命：
需要智勇雙全
需要認辱負重
需要能屈能伸
需要需善心狠
需要無比毅力
需要冷靜頭腦

致所有手足
如果道歉可以令你留得青山在既，手足我支持你道歉
你無做錯
唔好理果d咩都唔做但淨識屌既廢物
香港前進唔需要支狗唔需要藍畜，更加唔需要廢黃

話唔道歉果啲人表演下點樣可以喺唔配合班持械恐怖分子手上全身而退

Good evening SIR!

道歉能夠甩身梗係道贏粒糖輸間廠咩

又blame the vicrim

想知指責佢哋嘅人，當佢哋遇上咁嘅狀況，會點做？
手足加油，你無做錯

唔道歉隨時被消失

但好多片證明真係有好多依種自私白痴， 怕事唔救手足人之常情我都無資格罵， 但麻煩講少句當幫手足啦

邊撚個話佢廢呀
屌你老母閪
企係個個位
唔撚忍俾人打到仆街一定

次次屌唔到狗 屌自己人，手足你冇錯！

手足能屈能伸
唔單止無錯 我仲覺得佢好型
多謝手足

忍辱負重 有咩問題？

能屈能伸
記住呢啲經歷

支持

等睇佢點反擊

現場同睇片係兩回事 尊重手足的做法

個個情況十個人八個都死狗啦
識時務者啫我覺得係

大丈夫能屈能伸

屌鳩佢道歉果d 係咪都係死毒撚黎 幻想自己會落一個從來未落過嘅場 係眾目睽睽之下開仙人mode+須佐 然後用果五隻連打火機都未打過嘅手指 用九牛二虎之力揸住果個勉強夠一隻手揸實嘅汽油彈 眾人會摩西過紅海咁開條路俾你用果對平時冇踢過波冇打過波冇跑開步嘅腳助跑 臨掟時大嗌「Demacia！！！」 就可以由信和中心 掟到去雅蘭中心 係咪呀？

有冇諗過呢個post講的野係假
點解仲成堆人推po
邊到有人blame the victim?
可唔可以show比我睇？

手足無做錯
一時口爽之後被自殺邊個負責

忍辱負重好正常

手足唔使自責，我都會咁做

我都會驚被自殺

你又知道左歉唔會掉你落樓? 一樣可以架喎, 「阿SIR心情唔靚, 掉佢落去」

你係美國隊長就話姐

咁嗰啲人鬧下越王勾踐
On9架？
君子不立危牆下

兩害取其輕

識唔識

想知同情佢嘅人同事主，當其他人遇上咁嘅狀況，而你地係現場會點做？

係咪會屌狗？

咁有冇諗過被捕手足下場？

當自己被捕先醒起屌狗會無命， 咁點解當其他手足被捕時係班狗隔離屌狗？ 有冇諗過手足會無命？

臥薪嘗膽

話道歉on9既一撚定警甴黎
個刻唔忍辱負重既俾人溶撚左都似

向狗低頭

點解指責?
最緊要個人仲係度

大丈夫能屈能伸
一時之快 累事

告返黑警！

被班full gear 狗圍住，換轉係自己，幾唔想都無辦法。

明明係受害者，反而被人屌返轉頭？

CLS

識時務為俊傑

當時保住條命仔啦緊係
諗下個陣呈英雄有咩作用？又唔係要教人

能屈能申
班撚樣似住有炮ja

基本上一萬段片影到有手足被捕， 隔離班塘邊鶴都只係識屌狗， 咁有冇諗過被捕手足會無命？

我相信片中條友都應該係咁既人

手足，你無做錯

點解要指責佢，係嗰時時候重同班狗硬碰硬只會搵條命嚟博，完全好理解道歉手足嘅決定。嗰啲指責佢嘅人憑咩話佢，又唔係自己比人話就去批評人，重同班狗嘈只可見做人唔識變通。

叫佢去囉on9
一個對5，6個full gear
超人呀？
忍辱負重都唔識
抵港豬仆街

唔道歉咪俾狗砌?!留返條命睇佢哋仆街咪仲好!!!
手足,大丈夫能屈能伸,唔使唔開心架!!!支持你!!!

support himm

我頭自己諗緊
比著我我夠唔夠膽即場指住班黑警恐怖分子個頭
大叫黑警死全家
可能夠膽
不過叫完輕則永久殘廢
重則海上浮屍
對住班黑警殺人犯強姦犯
仲要七個
無謂逞一時之勇

邊個on9走去怪手足
咁威自己去同黑警挑機 睇下睇唔睇到第二日日出
手足冇做錯 撐你

手足，你冇做錯到

道個歉留返條命
日後換返一隊狗命都好

唔怪手足 當時道歉係迫不得已

連登仔鍵盤標準不嬲一見到狗就要一刀桶落去

做唔到就係垃圾懦弱抵死

推
錯嘅係班狗

標準連登仔網上兇狠

現實

手足休息下，錯不在你 ，錯在政權

應該即時一個打十個 砌低哂班黑警？
講得出呢啲係咪淨係留係屋企無俾人圍過

指責個位手足既人
我祝佢比狗咬 比狗大大力打爆頭

Blame the victim

當時咁嘅情況，點都要硬食，手足無錯

好多連登仔會跟風話實彈都驚不如唔好出嚟抗爭
啲講全民勇武嘅月經post都係講呢啲論調，次次都過千正評

支持手足
be water
不硬碰

完全唔知有咩理由怪責位手足

唔出刀就出黎, 抵能死

What doesn’t kill you makes you stronger

cls唔係呀嘛…

扮勇武指責手足唔夠勇武呢招喺連登萬試萬靈

你睇意大利比人鬧white trash
日本韓國比連登鬧奶共
梗係blame the victims啦

忍辱負重，你無錯！

佢身邊嘅人指責？有冇source？

Support

手足，大家明白

點都支持，最緊要人無事

你無錯!

撐你呀

被人圍而屈服有咩錯？ 指咩責？

仲人要能屈能伸啦 係果個情況下

呢個帳號係我借返嚟
我就係條片嘅當事人

我想講 我道歉唔代表我屈服
正所謂識時務者為俊傑

我當時我係唔知道有記者影住
個位置係喺一個暗角
如果我唔道歉
我驚佢哋直接拉我 打我
或者可能直接掉我落樓

情緒有少少唔穩定係真
我可能要一段時間歸到隊
條片盡量唔好再share啦
放心
我休息夠之後一定會翻返嚟

光復香港 時代革命

多謝晒大家

另外本人絕不自殺

希望大家繼續保持心嘅熱度
抗爭仲未結束

可以唔道歉咩
都冇選擇啦

辛苦喇

手足！加油！你無錯！

手足無做錯

推到手足見到

對狗道歉 垃圾都不如
快撚啲去死
唔好害手足

你哋啲留言我都睇咗
好多謝大家

好好休息 辛苦晒

佢嗰啲咪叫有勇無謀囉

忍一時之氣
留有用之身

做法正確
手足無做錯

真on9 指責手足
你無病呀
所有嘢長遠睇

被迫咁道歉已經會覺得好羞恥 但個下有得揀咩
要面定命

無人怪你呀手足

一條友對咁多隻狗 有狗棍有槍乜撚都有
話叫佢打過嘅連登仔有冇腦 對面成班癲嘅 你叫個手冇寸鐵嘅打

onlun9 blame the victim

On9而家有人搵支槍指住你叫你道歉呀？
Sorry而家真係有 個個時勢唔通打柒佢地？邊個夠薑嘅咪屌手足囉 真係做過先屌喎 話對住班狗唔淆嘅一係有超乎常人嘅勇氣
一係就無對過尻up
手足錯嘅唔係你

手足，撐你！唔好理其他人

我支持佢，佢個刻唔道歉，一定比黑警又拉又打到仆街!!
指責個班咪得把閪口大聲講，可能到時親歷其境跪底埋tim呀!!
最緊要人無事，大丈夫能屈能伸!!!

手足！！！尊敬你示範咗咩叫能屈能伸

保持憤怒；保持心的熱度

Salute!!!!!

絕對理解當時情況

𨳒人無𨶙用果班都痴鳩線！掉反轉比十幾隻黑狗圍會唔會腳軟吖？個個喺度𨳒寧殺勿辱，講果陣就係，班黑狗無撚晒人性，真係點玩都無後果，我哋可以點樣反抗？

黑警死全家！

同意 推

只有一種情我唔會道歉
就係我即時可以著上Ironman套甲
但大家都只係血肉之軀
無謂用條命去搏

係俾狗用槍指住威脅

支持手足
唔知有人影嘅情況之下口硬做乜鳩？真係咁口硬隨時成為下個無可疑
適當時候做適當嘅嘢

原來好多人都話被狗圍唔屌狗係人之常情， 咁點解當有人被捕， 隔離實係咁屌狗， 又唔驚手足無命咩？

原來好多人都好自私， 人地被捕自己係隔離就仍然屌狗為咗呃光環拎認同感同發洩， 完全唔理被捕手足下場。

但當被捕既人換住係自己， 就好理性知道屌狗會無命， 唔屌狗之餘重會笠水瘋狂道歉。

自保係人之常情， 我明白， 但既然你知道依樣野， 麻煩下次考慮埋被捕手足下場現場講少句， 瘋狂讚警犬克制專業重可能可以提高些微機會手足唔會被打

大丈夫能屈能伸，G支你

最緊要唔好怯 行得正企得正 我個日比狗竇 又冇記者 啲狗係咁問我住邊我話我有責任答你㗎 有問吓我過嚟做乜我話行街囉 啲黑警做唔到啲乜

Tko個日

加油手足

支持手足，黑警死全家

手足

你 無 做 錯 到 ！

絕對支持手足 你冇做錯到！

君子不立危牆之下，唔駛解釋

咁情況都唔道歉果班咁撚勇一定劏撚左好多隻狗
岩岩訓醒有冇新聞睇下
呀 屌 唔記得佢地剩係係個keyboard 後面先勇

俾人圍，你幾大隻同勇都會照做啦

手足無做錯，比我都會咁

邊撚條撚樣怪責呢位手足一律當藍屍處理

岩丫 你無錯 尊重你決定

留得低先有機會贏

大丈夫能屈能伸
呢個情況仲可以點硬碰?
有勇無謀都冇用

咁叻下次到佢哋嗰陣表現以一敵柒，光復香港靠晒呢班勇武

連登五毛使出連登仔Blame the victim 嘅絕招

Be water

你講到佢好撚願意咁做

痴撚線，個時唔道歉死撚咗啦

真心一時放下身段好過比班狗困住48

典型blame the victim
手足，支持你呀，硬淨呀，男人黎架，巴打

差佬錯

手足冇做錯

唔一定係五毛 好多連登仔講嘢都唔負責任 就咁屌手足

手足你你冇錯, 大丈夫能屈能伸

屌嗰班撚樣真係俾狗兇咪又係成碌撚咁
手足冇做錯

多謝巴打 你好勇敢

能屈能伸，真男人嫁得過。

你啲警犬除gear呀嘛試下 垃圾

don't blame the victim

你要加油呀 我支持你 手足齊上齊落

Push 屌佢既係on9

冇錯，仆街嘅係班克警

手足唔好灰，唔好sad，當時你單拖發佢圍實俾黑警爆頭
你冇做錯到，支持你

其實道歉哥係提供左彈藥俾國際線

忍一時之氣 留翻條命仔先最緊要

同意

連登仔個個講就兇狠，到佢地比人兇果陣應該驚到幫班狗含撚

好想知米8大隻連登仔現實有幾Tough

１０個連登仔１０個都會道歉！
放心

ｙｏｕ
ｗｉｌｌ
ｎｅｖｅｒ
ｗａｌｋ
ａｌｏｎｅｌｙ

認同

有其他選擇？想變空中飛人定浮死？

其實個個時刻 緊係保命啦

個個把口就吹到自己點點點，到你俾狗圍嘅時候唔慌就奇

班友會殺人 表示理解

硬碰硬最後一定俾班狗玩9你
手足忍一時之氣絕對支持
呢場仗有排打㗎

吓，對住班黑社會，殺人犯，強姦犯，我如果係果位手足，都會咁決定！班狗無人性嫁喔！手足你無錯！唔好自責！我地撐你

阿sir你俾我地手足圍，你直頭自己主動跪地含撚啦

韓信都有出頭一日
無咩好鬧
手足唔好灰心
大家都明白

支持呢位手足
唔好俾惡勢力大倒

天氣個仔

支持手足。如果下下硬撞，死左都冇可疑

手足你冇錯

邊撚個屌9手足就連狗都不如， 留返有用之軀好過無辜枉死
手足係比左個機會大家睇到黑警=日本皇軍

支持手足 你無做錯到

君子報仇十年未晚

忍辱負重成大器

好多人上連登就鬼死咁寸 現實就

你係冇做錯到

個人冇事咪好囉，冇事先做到世界冠軍嘛

鬧手足嘅柒頭同屌狗跑走嘅撚樣一樣唔負責任

做大事要能屈能伸！唔使理班冷氣軍師

指責佢個啲傻撚咗?
1打7咩唔通 被班狗溶咗都未知咩事

最緊要能屈能伸
呢刻佢佔上風緊係扮死狗
最緊要人冇事先報到仇

留言撐手足

手足無做錯！

絕對支持手足當時決定

respect手足能屈能伸

手足做啱啊！
能屈能伸！

收嗲啦柒頭皮！

手足無做錯
佢個刻唔咁做分分鐘變屍體發現案

No regrets

小不忍 則亂大謀
如果唔咁做, 比班仆街打, 所以冇人會怪佢
抗爭從不浪漫, 唔係英雄主義
咁樣做 係理解㗎喎

respect手足

以退為進

唔係下下要硬碰硬既

認同
人無事先可以做世界冠軍

唔道俾狗當場爆頭都似
忍一忍保返有用之軀
當年韓信都要捐人褲浪啦
手足你冇做錯

手足、加油、支持你！

同情手足

手足唔洗自責
撐你

俾著你咪又係會淆到仆街

個啲真分化撚

俾成班恐怖分子咁圍住 俾我都淆啦

我要打十個

渣ga, 又話勇武😂

麻煩樓主pin呢條五毛等大家block9佢

手足抖下先啦，唔洗理班綠衫閪鳩

能屈能伸，唔明白為啲人着重一時之氣有咩用，敵眾我寡，梗係要認低威，博兩句冇咗條命，有咩為，留得青山在啊屌，明唔明

梗係保住條命先

上網個個都得把口兇狠架啦
有幾多人真係會理解到個位手足當時既感受

多謝你

個個moment 真係人之常情，唔明做乜要屌鳭位道歉手足

成班撚屌上網屌就叻，到真係埋位果時咪又係 成碌撚企係到死曬狗

手足，我支持你

同學返學請你食飯 撐你呀

唔係啊？咁都要屌？

屌果班咁撚勇猛又唔見你帶頭去打狗

俾我都會 君子報仇

俾七個殺人犯圍住 道下歉唔使死
有咩問題

保命先最緊要 手足冇做錯

cls 話人果d 你試下被人捉果個係你
落左單俾人捉叫你逐個含撚你都可能會含

人無事先做到世界冠軍

講真唔道歉就命都冇，錯不在手足，屌佢嗰啲仆街下次到你嗰陣睇下你可以有幾撚勇

叫人散水就日日be water
到手足真係示範be water
就笑人

巴打唔駛介意人哋講咩
大丈夫能屈能伸

岩吖

手足加油

屌你老味又blame the victim

香港邊條法例話犯咗法要向警察道歉? 係犯法就拉，冇料就放人啦

大丈夫，能屈能伸

算數啦，有撚計

最後係咪放左？

唔好屌佢啦
屌佢個日當日有冇出呀 ？憑咩屌？

手足你冇錯！！

有畀狗逗過嘅人就會明種壓力
想還口但知佢實攪鳩你 畀人推下㩒下又唔敢還手
手足重要畀七隻圍

畀狗逗係一定要認衰仔 佢哋咩陰招都夠膽做

手足無錯

俾着鬧手足個班面對咁嘅情况，可能嚇到瀨尿添啦

我唔介意其他人點睇
我只係做緊我覺得啱嘅嘢

有咁多狗圍住自己，可以點，係人都驚

從來無覺得佢廢，比七個有槍嘅情緒失控恐怖份子圍住，你估真係咁易頂？

Dun fucking blame the victim! YellowNazi

支持手足
君子報仇 十年未晚

啲武裝恐怖份子
又有槍 又無人性
點解要怪責人質
唔去讉責匪徒

佢唔道歉，係咪想少個手足呀？

S

收皮啦五毛狗
我就唔信你被狗圍仲可以咁口硬

有咩唔開心咪講, 最緊要小心, 唔好死

識時務者魏俊傑
記住呢個恥辱，有幾十年俾你報

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

正所謂，好漢不吃眼前虧。係嗰個情況硬碰根本無著數。

而且話人唔應該道歉嗰啲人。講就天下無敵，做就無能為力！

Tui

如果冇佢，又點影到班狗既醜態呀

果陣仲要得手足一個人 點頂咁多隻狗

冇記者再駁嘴 打一身再送狗屋 48再出返嚟

1打7你打俾我睇下

Never blame the victim

支持手足 你冇做錯！

人無事先做到世界冠軍
手足唔使心灰，冷氣軍事口頭勇武撚識撚大丈夫能屈能伸咩

手足 我係你我都會咁做
唔咁做就俾人暗角打獲+可能被消失
唔好唔開心

good evening Sir!
屌你老母死全家!

一定要譴責心理暴力

支持手足 你無做錯

留住條命最緊要
手足我撐你

手足加油呀！絕對冇錯，命仔緊要

保得住條命先可以做世界冠軍嫁
能屈能伸

邊可能覺得佢廢呀
咁多隻垃圾狗圍插
係人都會頂唔住啦
各位手足千祈唔好有任何內疚
你完全冇做錯任何嘢
錯嘅係嗰班垃圾狗玩欺凌

真係諗諗計幫幫佢點樣告班pk...

好大隻警曱隨街跳

你已經好叻架喇，有d人未試過比龜逗唔會明，喺一個暗角仲要有7個無人性嘅帶槍恐怖份子圍住，你真係唔會估到佢地會做乜加嘛

其實有諗過既係個手足驚比狗拉或比狗搞 先咁樣做，成班狗圍一個真係唔知會做咩

明哲保身有咩錯？
被人打到成地腦漿咁點算？

佢個情況 同比一班殺人犯用槍指住威脅佢一樣 同班狗道歉只係保命 手足無做錯到

支持手足，真漢子，大丈夫能屈能伸
夏蟲不可語冰，唔駛理警甴講乜

on9
使撚理班友咩
比幾十枝炮隊撚住緊係道歉
咩士可殺不可辱都講得出
手足條命嚟㗎

個個以為自己串狗兩句就英雄
你打得死佢就話勁
強如呂布都為保命而卑躬屈膝啦
無命點報仇啊

手足辛苦你了
你係半點錯都冇
錯嘅係嗰班垃圾黑警
其實你好有勇氣㗎喇已經
比著其他人可能已經驚到震曬
面對一班隨時殺人嘅黑警有邊個唔驚?
指責你嘅人你要知道好多都係黑警/藍絲搞事
希望呢件事冇令到你難過
身邊嘅朋友全部都力撐你

真係即場捉上停車場
再唔知點解跌咗落嚟都有可能

人無事先係贏家，對住狗可以畀佢哋踩，鬧，一無事就可以打撚到佢哋死

(我話流浪狗，係人都知對住狗要冷靜)

果個情況保命有咩問題
唔覺得有錯

Push加油

On9 stop blaming the victims

屌你老母，俾七隻癲狗圍個陣希望啲人仲可以咁口響

君子不立危牆之下

戇尻 個刻保命要緊 話佢既人我都想知佢地點做

係唔肯定有無鏡頭情況下當然唔好硬碰硬

支持手足！

連登仔會涼住冷氣話應該搶槍一換一，唔敢做就係冇覺悟，就唔好出嚟抗爭

男人大丈夫能屈能伸。形勢所逼局住道歉係需要無比勇氣，係好撚痛苦。講完後可以全身而退係上算，點解唔可以講？點解同路人要鬧佢？

邊個鬧佢恥笑佢嘅就係冚家鏟

721 831 101 1111 1112 1117 1118

支持手足，只要仲有命，就有然後，加油

推到比佢睇
你無做錯到，respect!!!支持

咁當時可以做咩先？係前線大家見到7-8隻狗都未必翻去救，你咁快就期望現場既人真係可以反抗？

我覺得真係無問題
手足真係唔洗太在意

blame the victim
手足無錯

支持巴打，最緊要留返條命先可以光復

香港人本性欺善怕惡

知唔知咩叫能屈能伸啊屌你老母

香港人文化：blame the victim

唔怪責警暴反而屌手足冇用？

認真 係個個moment唔跟狗講嘅做可以點

我細個都試過
如果手足你見到你唔洗理其他人點講
你只要記住你係同D痴線佬講野
唔存在比人笑既點

屌你啦 唔通真係我要與你硬碰咩
能進能退呀嘛

手足，佢地就係皇軍，你無做錯，毋須自責

手足 你無做錯到 黑警死全家

手足無做錯
只有癲狗先會狗多蝦人少亂鳩咁吠
畜生既野等佢吠完就唔好理佢
做返正經事

有人鬧呢個手足？係咪on9?

網上先有勇咋佢

想起(返校）的台詞:
＃「只要我們還活著，就有很多事情是可以去期待的。」

冇笑過你 唔好灰

咁都廢個個都廢啦
網上打飛機咪廢

其實比人圍撚住仲可以點，唯有道歉了事自保姐，咁都有得批評？又唔見啲人帶埋個鍵盤出嚟一齊抗爭

支持 硬碰隨時比人打撚死

咪係，好彩班狗無除褲，唔係撚都要含埋

手足唔好唔開心

我明白當時處理係比較危險，能屈能伸先更顯智慧。最重要錯的唔係你，係班警甴咋

佢冇做錯 7隻狗 真係唔夠打

講真係咁嘅情況下點知班癲狗會做咩 手足冇事最緊要

如果佢身邊嘅人試過比人抄牌搜身唔會話佢

比狗圍死撐都無用，手足忍辱負重，留得有用之身先係上策

忍一時 留一命，先係大仗夫

當下屌得狗就坐48 唔驚就可以 個個人唔同
佢佢忍得咪扮下死狗 你唔忍得咪同班狗鬥屌
但冇謂屌手足

don't blame the victim !

手足你無錯，錯嘅係班殺人黑警。黑警死全家 !

無錯呀！唔咁做就會變浮屍

試下畀一班有槍既黑社會圍住你

人冇事先做到世界冠軍
少你一個好少

明哲保身 絕對無問題 我都唔會係班持武器嘅精神病患者面前硬碰

我覺得手足冇做錯，假如我想保命我都會咁做，反正被自殺一定冇人救，留住條命先有機會反抗，報仇雪恨。

分化狗 = 黑警
手足唔洗太介懷

嗰班綠衫狗連一句make sense既句子都講唔到
10句有9句都唔知佢up乜9
咩心撚清 r撚晒頭
真係淨係識學狗吠 唔識講人話
癲起上黎唔知會做乜
求其sor9ly就算
唔值得為幾隻癲狗無左條命

手足加油

認真 有記者都無謂嘴遁啦.....

其實我冇咩事
俾我少少時間就OK

你死全家啦廢柴
少數派收爹啦 淨係識上網吠 叫埋你班廢物藍屍fd投票啦屌你

冇做錯到

道歉無問題，唔洗自責

我身邊嘅人都對我好好
全部人都好撐我
我無事

望住條片就兇狠
係現場實嚇到賴尿 主動解鎖部電話

有咩錯？咁多狗困撚住 隨時比班狗溶撚左都似
除非你話可以一個打低晒咁多隻狗啦 咁你就可以串返啲狗轉頭

君子不立危牆下，依啲情況道歉幾咁閒！唔通真係為咗風骨原則挺直腰板撐到恆咩

佢唔係男人 你收皮

認真，個下做死狗好，留得青山在

一個人對7條發癲狗 仲可以咁冷靜
手足 你無做錯到

人冇事先可以報仇

道歉好正路 無人想比狗拉 大丈夫能屈能伸 手足我支持你 我係你都會咁做

大丈夫能屈能伸
支持手足

我覺得嗰位手足做得好好，嗰啲場合無謂爭一時口舌之快， 大家出嚟唔係為咗畀狗咬， 今次平安無事返到屋企，下次先可以再出嚟

手足唔好唔開心 你無做錯

我都理解手足你當時處境

其實正常架喎 咁多狗係度 你唔照做佢就打柒你 最後柒婆叫大家繼續包容下就了事 將心比己 你係佢既話俾咁多狗圍 你瀨撚埋屎啦

君子不立危牆下
手足冇錯 加油

理解並支持，加油手足

一屌一狗都話，一屌一隊我自問我都一定學佢咁做。

叫佢地落場比8隻狗圍住吠完先好出聲啦
利申 鍵盤戰士，模擬戰成功一人嚇退班狗

最緊要手足無事

比我真係屎都瀨埋
有撚病廿鳩個對1個

講得啱，手足無錯

不分割，不割蓆
冇理由同佢地硬碰咁蝕張...
比我都會咁做...唔緊要架..真係唔緊要
最緊要人安全平安就好了
加油💪

你無做錯架手足
你先係受害者 黑警正仆街

我講得唔係咁好
我係指我身邊嘅朋友都一致撐你

真心
我點都支持佢架啦
頂住啊手足
d狗先係要比人hi果個

廢就廢啦

你老母日日羅湖材幫人含撚三穴中出咁撚淫先養到你個五毛狗翻牆出黎吠阿

大丈夫能屈能伸，敵進我退，來日方長……
(而家佢地改左要日日抄身份證當抄牌交數呀?
而家大圍又通街截查……)

講左好多次，核爆都唔割，有得揀既邊個會想同殺人犯道歉？實有原因

支持你啊

屌手足個d on9鍵盤戰士
試過比狗圍先好出聲啦

手足好波，你冇做錯啊。呢排最好避一避風頭！

擺明係拗到差d瀨尿,口都室埋
講到佢忍辱負重咁撚勁

任何人，包括你我，都有軟弱的一刻，手足唔係要屌，係要關懷

無事！

佢身邊既人個個都係連登仔？

如果唔道歉下次係被墮樓
你道唔道？

不分化 支持手足

手足冇錯
撐你
錯嘅係個政權

撐手足手足無錯

仲醒未!仲blame the victim!?

你冇做錯，唔好理班鍵盤戰士

我無嘢好避

每日法庭旁聽要人

12號放映會見

on9
講就叻 係果個情況
為啖氣比人捉左入去
仲可以對場運動做啲咩
假設佢係手足既話

個啖氣係咪真係咁緊要
屌佢個啲用下腦啦

岸鳩連登鍵戰思維
唔通繼續挑釁理失去常性同理性嘅狗？

手足先最冷靜 贏理得洽當
最緊要保住條命唔好受傷

就如叫咗啲岸鳩仔唔好屌狗一樣要屌
連登仔係唔撚明

君子不立危牆之下呀

應該葉問咁一打七

不但無錯

手足呢個仲係正確示範添呀

同狗隻獨處首要係保障人身安全

君子不站危牆之下 講L完

理解！！ 冇事手足！！

要道歉嘅都係班狗

支持你手足。

鬧你懦弱的人遇到咁的情況都會道歉啦！

留得青山在呀巴絲！

pish

你冇做錯到呀手足
我支持你！

Cls唔通硬碰硬咩
唔好作無謂犧牲

理解 唔需要覺得無面

換著係我都會咁做
留條命仔緊要

毛澤東都曾經同過國民黨妥協，呢啲先係做大事嘅人，小不忍則亂大謀。

明哲保身 手足冇錯
命都冇談何抗爭

又blame the victim!!!!
唔好比人帶風向呀

話佢廢個班人係咪ON9

你條賓周都好撚廢呀牙籤仔

support 手足

連登仔不嬲都係嚴己寬人

係現場出現已經有勇氣過好多人

唔好覺得自己錯 ar 手足

有咩好指責？想佢一個人打咁多個 ？

其實走得到既話道歉有咩所謂？
通常屌果班都唔知果時情況點

最緊要走左先
拉返去坐48小時好過引咩

手足！你無做錯到

跟隊形

識時務者魏俊傑

留得青山在，屌of你有炮仲正面同你打？
個班傻閪黎

竟然有人鬧比人威脅個個而唔係班黑社會
身邊無人鬧啵淨係屌班狗同黑社會無分別

唔知鬧佢嘅嘅人比狗圍嘅時候係咪真係可以做到佢地所講咁呢

我相信好多人俾著當時係自己都會咁做
忍辱負重講句對唔住減去之後嘅危險更加應該鼓勵
嗰位手足辛苦了，唔知您睇唔睇到
唔好俾咁大壓力自己，好多人支持你

許智勇話幫手告，快啲叫個手足告佢

士可辱不可殺

咪撚理班鍵狗

係啦，一於企出嚟，控告pk,叫佢交人，又有片有聲，一定做到嘢。有須要嘅話，聯絡議員。

唔係個個EQ咁高架

其實點解會責備受害嗰個，而唔係班狗？真心唔明

下，唔覺得你有咩問題，當生命受到威脅下，你咁冷靜都好叻

驚有罪？
你依啲指指點點嘅懦夫先係最值得恥笑嘅人

Btw 窒窒窒窒窒
字都未撚識寫不如番你老母個閪當從來冇出過世

喂啊！
又講哂D真野出黎

唔撚洗理班仆街，得把口，先唔講俾著佢落場俾人咁圍會驚到講唔到野，俾佢口硬又如何，個幾隻狗會死撚左？會光復香港？屌你忍辱負重識唔撚識呀，佢口硬俾狗拉就有畫面俾嗰班仆街鍵戰睇啦

我明呀 畀著我可能當時都會咁做

support

真，好漢不吃眼前虧。陣間啲癲狗用惡法扣你48個鐘你都冇仇報。

手足你好型好勇敢
留得青山在呀
你絕對冇做錯到

點會去指責受壓迫既人，而唔去指責壓迫人既狗

呢件事好值得手足自己反思

想人地點？唔通打個黑警一拳然後殺出重圍
手足好勇敢
睇下d落單狗寡不敵眾個樣仲驚青

有咩好指責
識時務者為俊傑
道歉可以唔洗比人拉有咩唔做得，又唔係要你比其他人資料班狗

手足冇錯

佢點做我唔評論，不過多得手足呢條片，黑警淋病都兜唔到，大家的火又返來

搵許智峰

撐你 完全無做錯

我體諒到個位手足俾著我都會咁做，因為你當下唔想無左條命去對抗政權，就只有卑躬屈膝去至少保住條命先。班犬隻唔知會做咩去搞你，你亦唔可能係咁多人眼前同班犬搏鬥。係咁憎班狗嘅情況下，能夠忍住羞辱，選擇對自己當下最為有利嘅做法，其實非大智大勇而不能為。所以我無怪過佢（我唔鐘意係個堆咩跪住要犬隻唔好開槍/見膠層個班醫護，因為我覺得佢地好似乞求緊我地本來應得嘅野。例如免於恐懼/生命安全）

振作

我支持你 你冇錯

指責佢果班身邊人 我屌你老母啦!!
又唔撚係你比狗逗
係當時唔係忍辱負重可以點做??
一定要比狗打到殘先叫手足?
剩係識得指責人就仆街死啦

同時小心D狗分化我地

長期抗爭係大家講嘅，手足忍辱負重識變通完全無做錯

活著才有希望，一時之氣比狗打一身唔會有任何得著，我地其中一大問題正正係過份浪漫主義，吓吓熱血上腦靠情緒靠血肉做感召

希望佢睇到呢個post，唔好唔開心

點解要鬧，比着任何人，個一刻都會係咁講sorry

網上兒登仔：搞撚錯呀，向黑警道歉，俾我一定屌撚晒佢地老母，跟住空手入白刃一打七，再要班黑警道歉。

現實係：sorry ! sir !

邊撚個夠彊係個嗰時候唔道歉
又係連登鍵盤戰士？

佢身邊d人係藍絲姐

果個情況唔通你以一敵七呀？呂布定關羽？

浪漫主義唔係問題
迫其他人同佢玩浪漫主義先大問題

果個位就算個手足幾勇武
如果忍辱負重道幾句歉走到一定做

同佢對屌而比班狗又拉又打先on99
衰撚過撚狗之後比狗咬

成班圍住點反抗,你當佢美國隊長
比著我,要我跪係度都即刻跪

手足 撐你呀!!!!!!!!!!!

當面屌狗容乜易
忍到先難

屌完代價係無可疑呀

許智峯：如該被逼道歉市民決定追究 願意提供協助 質疑涉事警員已干犯非法禁錮罪

活下去最重要

手足 支持你 你無做錯

正常都唔會屌個手足

對人咁harsh做乜
好心啦

又屌呢啲人，日日就係私怨。敵人就唔撚理，自己人俾人強姦都係屌自己人先。

支持手足 追究警暴！！

我需要慰勞一下手足

個下班閪9威，咪俾佢哋威
輸咗嘴舌，保得住全身無穿無爛已經好好
仲可以繼續出黎抗爭
屌7班閪9

推 支持

俾著我都會死狗
硬碰自己受苦 而且毫無意義

不如俾我指責返指責佢嘅人啦

一撚定要追究

手足你冇做錯
當下啲狗咁唔穩定
係應該保護咗自己先
即使真係淆都係人之常情
唔好自責！

我唔會覺得係有錯 支持手足

出現得係嗰度嘅都係手足，比咁多狗圍住，你班撚樣唔幫手足，仲要話返佢轉頭，點解你唔出去屌狗，比班狗圍住要你道歉試下啫？

假道歉唔洗掉落海
而家又係一條好漢
比著我係佢 都一樣咁做啦

手足無做錯 全身而退就得

屌得佢嘅一定係冷氣軍師
平時前線見到狗都會淆底
俾幾隻狗暗角圍住真係可能會死人
真係想睇你班鍵戰俾人圍仲係咪會屌狗

保住命仔緊要，下次再戰

講就凶狠做就碌撚

On9 7隻狗夾住你唔道歉等死咩

on7 鳩，你唔同班癲狗講對唔知，隨時被自殺，條命緊要阿

許智峯：如該被逼道歉市民決定追究 願意提供協助 質疑涉事警員已干犯非法禁錮罪

樓主如果識佢可唔以以同佢講

比我都咁做， 保住條命先， 日後有用

手足無做錯!!

勝敗兵家事不期，包羞忍恥是男兒。江東子弟多才俊，捲土重來未可知。

撐手足

dllm 手足自我保護有咩做錯

其實佢好慘

能屈能伸先係真男人呀屌

好漢不吃眼前虧

果一刻對住班做野無後果既可以點

屌狗無效果 詐死先有用
你班港豬仲未明

希望手足見到你無錯！

同721 定831 果個跪地求人唔好打自己屋企人嘅男人一樣咁慘

俾著係我，我都會好似佢咁
記住要留住有用身軀

認真, 我覺得佢表現得幾好.
咁既情況唔通屌返啲popo 轉頭咩.
最緊要全身而退, 出返黎, 想做乜都得啦

邊個會話佢
調轉頭一隻狗被圍都係死狗咁架啦

有時我睇左D警暴片都好唔舒服

痴撚線咩
唔係要求你要安慰，同路人要咁樣比人屌係咪傻撚咗
係咪下下都要硬碰

如果事主攪掂
到720萬唔like黑警市民追討
721 831後好多人對黨鐵有陰影

一定要睇心理醫生出埋報告告鳩政府

手足支持您，昔日韓信跨下之辱，日後十倍奉還

你冇錯嫁手足!!!!!

雖然九成九告唔入 不過都要做左先

blame the victim?

如果死撐唔道歉
被失踪咗仲慘
留得青山在哪怕冇柴燒

我都理解。咁多人兇神惡煞的人圍住，我都會咁做。

風向真係易轉 一件垃圾唔係男人

果個位無可能唔道歉
做得岩啊👍🏻

手足冇做錯，唔好諗咁多

留左好耐啦你 留黎玩鍵盤？

果個情況，又唔係要救人，無謂同閪警鬥硬。

手足 你無做錯

當時縮唔緊要，命仔要緊
但而家應該反攻，揾議員幫手告班黑警

為左唔好俾黑警打 大家記得留有用之驅 唔好再私鳥

啲人係咪想佢比人掉落樓？

振作！我係你都會道歉。留得青山在！

其實有人話佢廢咩，樓主回應吓？

告乜撚呀 叫你道歉 你道左咪即係你錯囉 律師都教你唔好亂咁道歉

我肯定每個人係嗰個時刻都會道歉做死狗
我真係唔信有人嗰一刻真係唔撚驚仲屌佢老母
連登仔咪撚吹水扮勇武啦
上網我話我即場打柒班黑警都得啦

好過你用隻狗名做username啦連登閪

你將自己內心代入左？你都係咁廢

便衣狗俾人圍都say sorry啦

人無事就得！

好漢不吃眼前j

無做錯

上網講乜都得㗎 講就一定最撚叻
個個都講到自己好撚勇武 乜撚都唔驚
上網屌鳩人廢嗰啲 現實又有幾勇武呀

保護自己最重要
最緊要手足無事
先可以目睹黑警死全家

手足冇做錯唔使自責架

唔知香港有道歉法？
而家許智峰話幫手告呀，你縮返去啲黑警後面啦

傻撚左
唔屌黑警屌個受害人？

你冇錯！

手足你無做錯
做錯既係班死黑警！！

點都撐手足呀

槍口對外啦，屌

邊d 人咁痴線blame the victim?

錯係死黑警！！！

支持手足 保護自己 唔洗理其他人點諗
咁樣我哋先可以一齊行落去 加油啊！

手足you are not alone!

成日話核爆都唔割
次次有事就走都走唔切
俾著係你周圍有咁多差佬你又唔知附近有無人可以保障自己安全
你會唔會夠膽唔聽差佬話

手足加油
你無做錯

為生存 你無做錯.

當時你被十幾隻full gear狗圍住
就算係mike tyson都打唔贏啦
你當時咁做好明智
所有人都撐你

手足唔知你見唔見到呢個留言
如果有緣見到，
好想講，錯不在你，
從來都唔覺得你咁做有問題
有啲on9留言話你有問題，
就請無視

痴撚線 咁既情況唔咁保護自己
想手足被消失？
道歉個位手足你無做錯

咪係。佢冇做錯，鬧狗鬧狗共都唔會怪責手足，對準政權。
個撚個都冇記得不分化，不篤灰，不割席。

當時係後樓梯 以為一個人都無
比咁多惡犬圍住 隨時塞包粉話你藏毒
大家要將香港想像成6 70年代 華探長個個時期
日軍侵華咁嘅情況去想像

香港人真係好鍾意blame the victims

無記者真係比人打到斷手斷腳

手足 咪撚理其他人點講 係個個情況下照做道歉都好正常

留返條命先啦 無命乜都無

你咪又係上緊連登，on9仔

手足

撐你手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正常都會道歉
唔道歉一定係多條浮屍 唔浮屍都斷手斷腳
點會怪責

大男人能屈能伸 有咩錯
支持手足

當時同班狗硬碰硬一定冇好下場
唔覺得佢咁做有錯
希望手足唔好太怪責自己

你都岩

屌手足班垃圾上網講就大聲
現實響啲警甴面前咪一樣要扮死狗

手足係大丈夫能屈能伸！

手足無做錯
錯嘅係黑警辱罵市民
唔好轉移視線

頂住 唔好亂諗 當磨練心性

忍隱再報仇

手足冇做錯
成班on9仔玩撚夠 blame the victim未

韓信都有胯下之辱。

手足，頂住呀。

當時咁做無錯喎
我未見個有人係恐怖份子面前仲串柒柒

手足，你無錯
識時務者為俊傑呀！

點解要指責受害者？
我們之中有人被狗欺負，
我們是應該去仇恨狗，怪責自己做得唔夠好，
而唔係去怪責受害既手足

正評，樓主講得好
鍵盤戰士收皮

唔道歉咁點？係咪要爭一時之氣鬧翻班狗轉頭？
班狗要呢d虛榮野咪俾佢，又唔會少左忽肉。
唔認低威仲俾位狗入添啦
手足，我支持你。

Agger
手足頂住

錯嘅係班popo

手足冇錯 我地明當時處境嫁
支持你

不吃眼前虧呀
手足並無做錯

手足你冇做錯，辛苦晒你，錯嘅係班畜牲黑警

啲連登仔個個係鍵盤就聲大大屌人死黑警，當自己在場被一堆黑警圍著屌果陣，就死哂狗咁sorry air sorry sir所以果位人兄我係理解你既，唔使聽啲垃圾對你既指罵

手足並無做錯

道歉哥係偉大嘅英雄
用道歉就可以全身而退
明知俾人映仲加多兩錢肉緊
累到D賤狗宜家有排解釋
道歉哥果然勁

手足你沒錯 錯既係班狗

做人梗係能屈能申

屌個班人 自己代入下當時角色啦on9

鬧佢多數係d專檢討同路人既黃納粹

絕對支持佢
當時冇其他選擇

你呢啲正一阿Q 精神
我完全唔覺你口中既賤狗而家有咩麻煩
對佢地黎講, OT照袋，太陽照常升起

我段嘢唔係俾你睇嫁

保命緊要啊手足 我地明架

我唔覺得道歉有問題，敵眾我寡最緊要保護自己， 個個情況比著我都死忍道歉，留有用之身第時再死過，同埋手兄既犧牲比世界睇到黑警既狂妄，絕對不會指責！

請推有用回覆

完全理解到手足嘅行為

忍辱負重

大佬七個圍一個
班冷氣軍師講就凶狠，到自己比狗圍就瀨曬尿咁

手足
如果你睇到我嘅留言
希望你記住
你無做錯到
你只係逼於無奈先向佢地屈服
你無錯
我G持你

tui

大佬七個圍一個
班冷氣軍師講就凶狠，到自己比狗圍就瀨曬尿咁

手足可以無穿無爛出翻黎已經難得，班屌佢既人批評自己友就最惡，又唔見對班狗咁惡

道歉法係另一樣野黎 但你道左歉 對方可以挫你依樣 你讀多啲書先上黎

你上左幾多個月呀連登閪 我上黎屌醒你班撚樣呀 連登小眾黎咋

冇做錯又道歉

有撚錢告咩 同政府打官司 你都on99

岳少俠都係咁打尻啲狗

你試過未 我試過喎柒頭 道咩歉 有道理點解要道歉

手足無做錯到

無既
當年被納粹黨殘害既猶太人，日日被人殺都仲要同人道歉翻轉頭

班猶太人無做錯，道咩歉呀，你去怪班猶太人吖智障

0成本象徵式抗爭

撐你呀手足 果個時候道歉係最好嘅做法

加油手足 希望你睇到

真係 冇記者死撚左都唔知咩事

指責都傻 你試下係佢
拿拿聲扮死狗放你走好過啦

佢冇錯
最緊要人冇事

唔明手足有咩錯
正常人1對7 點可能唔認低威

韓信都有胯下之辱 有咩好指責?唔通拍戲咁搶槍射死曬佢地?

手足加油
唔係你錯
係班死黑警錯

識事務者為俊傑

Agger

Mon po狗又開工

7個人對住1個人 都唔知邊個壓力大D

佢犧牲左個人形象

教香港人以後唔好再同狗講野

一句都唔洗講

因為狗唔會識聽人話

手足你冇野做錯

推比個個手足睇
邊撚個blame the victim
手足你已經好叻
比著我 一見到狗就返左屋企好撚廢

手足你無錯，如果係我，都會咁做。

手足你無錯！！！！

手足你無錯，如果係我，都會咁做。班仆街黑警賤畜死無全屍

屌手足果班人究竟有冇腦

手足你無錯

手足你無錯，唔好諗咁多，如果係我，都會咁做。班仆街黑警賤畜死無全屍。

屌佢嗰啲有幾多個俾狗咬過
手足冇做錯 冇感情用事

呢班香港人最叻係咩？
睇人仆街同blame the victim

手足你做得好好了

up

我想講你真係好叻好勇敢 我都係街坊 我親眼見過佢地唔夠10秒突然幾十隻係車衝落黎 我個陣岩岩點完蠟燭凖備走 我個陣無跑 因為跑唔到 因為我完全呆左 之後因為我街坊look 又無跑 又企正路邊 所以佢地無留意到我就走左 我個人震左足足成5分鐘 我咁大個人第一次咁樣震 我真係完全無諗過我會咁 我仲震到喊 我講咁多野只係想講 現場親眼見到佢地同電視睇係完全唔同 我唔知話你嘅人有幾叻有幾勇敢 但我好肯食佢地有9成分分鐘都無正面直視過佢地 加油 你真係超勇敢 我好肯定你當初無咁做嘅 你今日已經係無可疑 留返條命先係人生贏家 世界仲有大把覺得自己好叻嘅人 就好似睇警訊咁 總有班人會睇住電視話屌咁撚蠢嘅 希望你睇到 同快d平伏返喇

手足你無錯，唔好諗咁多，如果係我，都會咁做， 好漢不吃眼前虧 。班仆街黑警賤畜死無全屍。

respect事主
笑佢果d唔撚係同路人，一律當鬼

手足
你無做錯事，留返有用之軀下次再見

道歉又鬧人廢
硬碰硬唔認低威又會鬧人送頭

手足你無錯呀! 比著我都會咁做，全身而退就夠

畀啲同理心好無？
又Blame on the victim
手足你真係無錯
係一個非常時刻一定要作非常決定
如果硬碰硬，手足只會置自身於危險
不如留返條命仔，繼續抗爭唔係仲好咩？

唔怪黑警 反而屌自己人？
我相信同路人唔會係咁

錯既係黑警

冇做錯，能屈能伸下次報返仇就得

人在屋簷下，俾咁多隻狗咬住，認下低威唔覺有咩問題。

能屈能伸先係大丈夫
如果逞一時之勇搞到俾黑狗咬死
大家一定好傷心

你無做錯 錯係班狗

手足撐你
一個對黑社會冇可能硬碰硬
走人又有片可以告撚班黑社會

咁多gear既狗圍住
李小龍都死啦
支持手足

唔覺佢廢
好碼佢有出黎

支持手足 愛你愛你

認真冇記者係入面，咁啱影到係意外
唔止手足你一個仲有好多手足比狗圍
佢哋就係專登冇記者影住恐嚇人
起碼十幾廿個手足同時比佢地屌
留命最緊要
冇人知佢哋陣間會唔會掉你落街

手足撐你！！你無做錯到 ！！

唔緊要，你唔做
只會又多個人無可疑

諗起火鳳燎原一集講呂布願降
為咗更大嘅目的 一切其實只不過係手段啫

點解要責手足？
手足，休息下，我哋繼續行落去！

成班塔利班 淨係得把口
手足唔需要放上心

手足 唔好唔開心 佢地無理取鬧 加油振作 我唔會指責你

屌 之前佢地逼個手足唱願榮光歸警察 就冇人屌個手足淨係話黑警可恥 唔見佢地屌手足冇骨氣連國歌都轉埋支持黑警
而家只係因為記者影到 就成堆話佢懦弱定點

得罪講句如果冇畫面得文字轉述 一樣係成堆人淨係話黑警好過份

On9 佢唔道歉 陣間俾狗打到重傷呀
鬧夠自己人未

支持手足
你冇做錯
話你嗰啲人相信喺同一情況都會咁做
唔好理人地點講
加油 你好勇敢

班人要屌唔該屌黑警
有乜理由屌受害人
痴痴地

手足加油！

希望你睇到呢個post，錯嘅唔係你，係班垃圾
唔好有咩hard feelings
我諗如果當時個個係我我都係呢個反應
呢班垃圾一定會有報應，係睇幾時到

留得青山在啊手足 你呢個決定係啱嫁！
留返條命睇班狗點死全家

你冇錯到 當刻自保最緊要 撐你呀！！！
最緊要人冇事 能屈能伸 好波！！！

話佢廢嘅根本唔係手足

啲人係咪無腦 俾著佢地又會點 把口就叻 手足一個對住咁多隻狗

手足頂住 你無做錯

加油，唔好難過，我地支持你

可以告黑警喎
告民事
心理創傷

手足 你無做錯！
忍辱負重先係上策！
黑警先係最應該受萬人唾罵！

手足, 無人會笑你, 留得條命先可以告鳩死黑警

其實佢好聰明，間接咁保護咗自己同人身安全

連登仔完全唔識得易地而處

君子不立危牆之下

手足冇做錯

支持手足
記住你冇做錯到

邊個屌？
上嚟發表吓

支持手足啊！
唔好頹 你冇做錯啊！

支持手足
仆街死黑警死全家
黑警中肺炎死

咁既情況我都道歉啦 成班癲狗圍住你

手足如果你見到唔該你去搵下許智峯佢話想幫你告班狗

韓信都有胯下之辱
手足加油！

完全無做錯
果個情況屌都無意思
重好大風險
緊係走到再算

手足 你無做錯到 如果你無咁做嘅話已經比人拉左 仲點光復香港？

手足你無錯 留得青山在那怕無柴燒
理解

手足冇做錯. 留命抗爭最緊要!! #手足一個不能少

手足唔好諗太多
當時個情況 7隻狗圍住 佢要你含撚你都冇得say no啦
你只係唔好彩俾佢地mark左
俾著第二個都要樣會係咁講

唔好喊，明白你當時身不由己
支持你去追究狗責

屌人嘅試下代入手足角色先

正皮支持

手足💪🏻💪🏻

支持手足，俾著我都會好似你咁做！

黑警死全家

手足好多人支持明白你
唔洗理班YellowNazi納粹黃

唔覺得有人有資格笑佢。

就係因為佢嗰刻見有記者咪做場戲道歉囉！成班黑警開晒file

手足我地明你撐你嫁，依家就由班狗得戚一陣，我地遲早會討回公道

就係有人咁on9

希望個位手足睇到啦，我想講我同我身邊啲朋友都無認為你做錯到，唔好比班聲大大既on9仔影響到你身體健康

手足，你無做錯
錯嘅係黑警同港共政府
你係受害人，你無做錯架！

多謝你理解

應該？睇撚左片未啊，班狗果陣燥撚到咁

佢都係被迫啫 其實佢係受害者

1打7呀，葉問咩
手足冇做錯，留得青山在，放長雙眼睇報應仲好

痴孖筋
手足識時務
個時唔好硬碰做綿羊最好

咁又曬咗個acoount

黑社會見到黑警都要道歉啦
何況普通良好市民 點會唔驚

最緊要人無事呀手足!!!

仲可以捉走人打佢一身兼性侵犯，
再有條八婆出嚟話佢哋壓力大要包容添

班狗退左一步
建議手足搵許智勇進擊一下
如果你有記到其中一隻POPO既隊號

黑警死全家係目標
口舌之爭冇意義
保住條命先可以笑到最後
手足你冇做錯

命仔緊要 手足你無做錯到 辛苦哂你
光復香港 時代革命
721 831 101

許智勇都開到聲叫佢企出來告黑警

如果佢都唔敢敢做，就引證左佢真係廢，無撚用

gchi u

手足，我支持你，指責個班冇撚用個腦，你唔道歉，班狗溶埋你都得

有人屌個道歉手足咩
正常都知係班狗問題啦

網上兇狠

手足 你無錯
責任不在你身
你聽住 你 無 錯

比人圍

無做錯
不被捕先有得繼續打
串到恆比人捉爽番狗屋就無仇報
戇鳩仔先會逞一時之勇

想說聲加油

支持
冇事先可以做世界冠軍
冇事先可以做更多有用既野
冇人會怪你架

奧斯卡欠手足一個獎

721個位爸爸又係畀人屌懦夫，話佢跪低求饒
個個講就兇狠，真係落到現場，唔知有幾個會喺吳種極端情況下反抗？
致手足：你無做錯任何野，仆街嘅係呢個極權政府。

明智的決定

無事先可以做到世界冠軍架嗎
手足完全體現出咩係Be Water精神

要留命繼續抗爭
手足無做錯

手足你無錯呀
錯嘅係果7條柒警

721跪地男都俾人屌到化啦 兒登

咁多狗圍住，佢冇做錯

留得青山在
遲啲光復左
轉型正義
比返兩支狼牙棒任佢打

唔洗自卑，最緊要認住班狗，一兩隻都夠架啦，搵立法會議員幫手，告鳩佢地

手足，你冇錯！
加油

成日blame the victim實係好戇鳩
係啲黑警仆街啊

*真

好漢不吃眼前虧，被武裝分子挾持時，隨機應變冇乜大不了啊。

大丈夫能屈能伸 支持手足當時決定
指責果啲唔係諗住自己有能力同癲狗對戰呀

手足冇錯
唔縮分分鐘一人一棍仲送生豬肉

致瘋狂道歉個位手足

唔好諗咁多, 你想報仇快D搵議員許智峯幫拖

手足無錯
換轉係我都會
尊嚴唔係因為對住成班技安咁嘅生蕃垃圾講對唔住就無咗
佢地要靠呢啲廉價嘅道歉嚟自hi咪施捨俾佢
全身而退先係王道

支持手足 屌過佢嘅自己下次做返好

1個人對住咁多狗
唔通仲屌狗咩
人無事先做到世界冠軍
手足冇做錯到

調翻轉唸 冇記者冇鏡頭之下 你比十隻狗圍 你敢唔敢還拖
手足唔係懦弱 唔係廢 而係保護緊自己
啲狗情緒極度不穩定嘅狀態下 會對手足使用暴力甚至砌生豬肉 而且冇人會知
所以大家唔好再話手足廢 佢比狗無理辱罵完之後 心理都一定好唔平衡同會驚

佢哋冇資格話受害人
次次都有人咁指責

手足eq高

支持個位手足！

最緊要手足無事
要屌個d，下次落去現場屌

有咩錯?
7隻狗圍住佢
當佢呂布葉問咁1打7仲可以贏到啦
影撚哂無black bloc
你幫佢坐呀?

加油手足！比著個班冷氣軍師 佢地實嚇到跪低叩頭認錯添呀

佢先係真男人。屌佢果啲試下出去，再對住七隻狗吖。

比黑警包圍唔認死狗盞變死屍啦，道歉有幾閒先，當時要你除褲都要做啦

我覺得佢好醒喎
男人大丈夫，能屈能伸
一味衝既叫on9

He understood "Be water" !

連登仔大喝一聲 佢地仲唔驚到瀨屎 成班人縮係個mon後面笑9佢真係好肉酸

手足be water做得啱 最緊要走到

明白手足礙於形勢
要屌就屌班狗
唔係屌手足

要屌就屌班狗
手足無錯

比我都會咁做 你面對既係殺人強姦犯
留得青山在阿
今次真係拎住支槍逼你道歉
唔好理啲戇鳩

諗起火鳳入面，呂布係點求饒
活下去可以做更多嘅事

邊單嘢？有無人可以講講

先唔講身體點,心理質素咁差鬧兩鬧就怯就道歉,點光復香港?
大家認清楚呢個客觀事實,我地咁廢係打唔贏黑警
除非你肯改變,強化自己既精神肉體

手足當時除左道歉仲可以點？
大嗌光復香港呀？嗌完咪做第二個周梓樂囉
手足無左條命揾邊個賠呀？

係你自己廢咋,唔好話80%都咁

比狗圍唔扮死狗點搞啊

企硬 講就叻 你硬d定佢支棍硬呀

痴線 當場唔道歉係無撚左條命呀

軟弱既風氣唔可以盛行,否則今日退五步,明日退十步,萬劫不服。
要以此為戒,警剔自己,做好心理上準備,心理足夠強大係去承受去對抗極權既根本。

啲人講就兇狠，做就碌撚
比着俾我我都會咁做
保住條命先可以做更多嘢

支持手足，唔好畀咁大壓力自己，大部分人處於你嘅情況都係會咁做，照顧好自己情緒先！我地需要你㗎

能屈能伸！

推比手足睇有幾多人撐佢

屌個班見聽撚到有狗車就走左返屋企啦，咁撚偉大？佢唔行出黎屌鳩佢地？無去到將軍澳？點解？

手足，你無做錯！

和理非真係cls

你冇做錯到

最緊要手足冇事架啫
我相信真手足唔會怪責佢，同理心喺邊

多謝手足

老實講 如果比狗圍住屌道歉個個係我
我晨早嚇撚到唔敢講野 屎都瀨埋
跟住番到屋企PTSD
然後唔敢再出街

能屈能伸 手足我撐你 你已經好勁
唔好理d無謂人指責

同意
保命緊要，班狗隨時的返去狗屋打獲金都得
手足加油

記住不指責

手足 委屈你喇

完全明白支持理解你嘅做法 你係手足我哋撑你

佢無做錯，留返條命等睇清算

有冇人可以通知佢聯絡許議員

許智峯：如該被逼道歉市民決定追究 願意提供協助 質疑涉事警員已干犯非法禁錮罪

手足，仲有我地支持你

落得場嘅全部比鍵盤前嘅人勇武十倍

手足加油
果個情況怕好正常

好彩有記者影到

大家諗下有幾多呢d情況，
係無比人影低？

啱呀，留得青山在不怕沒柴燒
冇俾狗咬，之後再爬過山

支持手足！
手足俾咁多狗圍住，你估唔驚架咩？
唔係真心既道歉係冇所謂
最緊要手足安全！

設身處地諗，大家應該都會照做，
當刻點都要保命架啦，
唔應該blame the victim

道歉無問題呀..人地又槍又棍..死左都唔知咩事

手足加油 屌受害者嘅人都on99

同意，能屈能伸！
到時候，就可以報復

要7警同手足道歉

佢唔扮死狗既話, 佢宜家死撚左原因無可疑啦. 從此手足數-1
希望手足唔好upset, 同路人只會嬲香港皇軍, 點會怪你?
比著我比狗響山卡拉地方圍咬都只能跪低, 唔通仲大叫光復香港時代革命咩.
呢次好彩有人影到, 無人影到咁就一世.

笑佢嘅人九成都係企電腦後面，指指點點，要到佢地唔好彩行街被鳩拉先會明

7個黑社會圍1個平民 畀你都驚啦

正確做法

支持你呀手足

D人馬後炮就叻
當時情況唔講對唔住真係有機會比狗打到死死下

根據冷氣軍師最高指令
所有前線手足一步也不許後退！
寧死不降者將獲開post推上熱門表揚

冷氣軍師房門都唔會出
食飯叫老母買

口號就屌黑警老母
實際就不停道歉

能屈能伸 龍門任擺

手足！！你好叻對班發癲既狗可以冷靜應對！

真
忍到淡氣先會呢段片
留得住個人先可以告返警狗

係要扮死狗架啦 留有用之驅好過
有乜好鬧 on9

Fd最多咪笑下佢
唔通屌佢咩

無做錯

支持道歉 比我都會道歉

手足加油
唔駛理人閒言閒語

唔好blame the victim
槍口一致對外啦

手足，你冇做錯！
大審判之日就輪到佢哋輪流向你道歉！

手足,何必自責

真心咪再blame the victim啦 次次都係咁

手足你冇做錯到 有命先有下一步

仇恨係情緒係意氣……我哋仲要一齊去煲底日，對準政權對準施暴者，唔好話手足啦

我都選擇忍一時之氣
唔係就變浮屍冇可疑

on9 俾幾廿支炮同殺人犯圍住
緊係安全離開現場最緊要
手足我撐你

又唔係做25仔, 有咩錯, 我都會咁做

你肯企出嚟我哋已經好感激

支持手足
錯嘅係狗唔係佢

指責人果班係咪想手足變浮屍
忍一忍...
唔係現場既，冇資格去指責手足！

屌人嗰啲試下同我一對七 講緊人哋有哂武器而你乜撚都冇呀

手足無錯

我就唔信會有人話佢道歉有錯
不過點都表示一下 手足無錯

cls點解要鬧手足

留住條命好過
搵機會報仇，果下做戲都要做啦

支持手足現場嘅判斷同決定

比著我地班手足圍住隻狗屌，狗都一樣會道歉
當時情況班撚條恃人多又有裝姐

道歉個位手足: 你無做錯到! 做法好完美, 完全可以接受!

一個人對住咁多痴線佬，再刺激啲痴線佬會有生命危險唔係常識咩我地應該恥笑笑人班傻仔

怪受害人
不如怪黑警 7婆 中共呀

手足EQ夠高
何必同低智狗硬拼

有時唔係想分化 但你哋可唔可以唔好咁on9鬧個手足做乜 你試吓比幾隻狗圍囉 睇吓你哋有幾強有冇精氣神

痴線 一打七呀 仲要比你地班撚屌話
手足冒險出黎仲要比人屌？ 無撚野下話

唔洗唔開心，手足我撐你

得你一個，就算你講得好有道理都好，佢真係可能會打柒你，因為你冇人證。而且好有可能佢會告返你襲警，佢哋咁多警察一定會互相做人證。所以依啲位無謂作意氣之爭。

單機啦
死黑警

你冇做錯。

冇事呀嘛個位巴打

大丈夫
能屈能伸

手足無做錯 可能果刻會覺得自己好無用, 點解要同啲狗道歉.但係你係無做錯架,果個moment 命仔重要啲.無謂為左呢啲小事比人打, 要留翻黎繼續抗爭架. 手足, 煲底見.

手足無錯
屌人果d如果當時人係佢
可能尿都瀨埋

多謝手足咁有勇氣獨力面對咁多恐怖份子

有咩好屌?
當時情況可以點?屌柒班狗?
Be Water 能進能退 講左幾耐
依個情況仲繼續頂,根本唔係勇武係ON9
比人打到出唔撚返黎啦

曱甴就係曱甴

邊條冚家剷鬧手足 唔道歉留番條命仔 第日比狗推落街就係佢

如果唔道歉會被自殺你都覺得值/會贏嘅話 你真係天真個天真嬌 唔係推人去死先叫手足

手足 你一啲都唔廢
無謂作白白犧牲
每一位都好重要

岩 屌嗰班人無撚腦 有狗唔屌喺度blame the victim
屌嗰班人一撚定係軍師無撚比人搞過
手足你無做錯到

能屈能伸大丈夫
咁既情況下唔通仲串鳩佢搏打咩

道下歉冇所謂
最緊要人冇事，人冇事先做到世界冠軍
比我我都一定認低威
一時之氣撚狗冇用
男人漢為大事能屈能伸
你先係真男人呀手足

EQ 夠高

影到相就一定唔會自殺到...
最驚係相都無影 人都死埋

屌人果d咪就係平日成日叫武裝革命
現實毒撚樣果堆

死狗係有代價既
無撚用係俾人屌架啦
無吉士向屋企自HI啦

831

包括你